uitzonderlijke constituties en prachtige vormen die geen overmatige verwondingen, en die klaar zijn voor een aantal prikkels en ze allemaal reduceren inanitie, terwijl ze zo klaar was als altijd om het uiterste opnieuw te beginnen overmaat aan lust zodra iemand zich had uitgeput.
